聽日有幾多人會收到大信封？

聽日就係第二論保就業計劃之後第一日
唔知會有幾多人收到大信封

cx lounge

巴打係入邊做？

非也 只係咁啱睇到

我已收

呢兩日己經一路開始出炒人新聞啦

要收上個月收左啦，10月底收，做完11月岩岩完保就業

失業率高 》推基建 〉明日大嶼

推晒啲男人去做地盤，所有野都在計劃中